其實brian係黃藍真係咁難理解咩？

1.佢既業務係呃人，呃客
2.佢出片表態吸引黃絲

=佢想呃人，仲係想專呃黃絲

咁好易理解啦下嘩

理鳩得佢咩

一堆友仲係度/ig討論佢屌林鄭既片

嗱 俾個建議你 唔好撚睇囉 得唔得

佢target就係入世未深既後生仔
梗係扮黃
唔通收成期老狐狸會信佢咩

話佢同miss pun係黃然後盲撐嗰d人個腦有問題

佢呃過你咁喎好似